Ze hoorde genoeg om te weten dat meneer Weston wat informatie gaf over zijn zoon; ze hoorde de woorden "mijn zoon", "Frank" en "mijn zoon" meerdere malen herhalen keer voorbij; en, van een paar andere halve lettergrepen zeer verdacht dat hij een vroeg bezoek aankondigde van zijn zoon; maar voordat ze het kon stille meneer Elton, het onderwerp was zo volledig voorbij dat een heropleving vraag van haar zou ongemakkelijk zijn geweest.
Nu gebeurde het dat ondanks Emma's resolutie van nooit trouwen, er was iets in de naam, in het idee van Mr. Frank Churchill, die haar altijd heeft geïnteresseerd.
Ze had vaak dacht - vooral sinds het huwelijk van zijn vader met Miss Taylor - dat als ze zou trouwen, was hij de persoon die haar in leeftijd paste, karakter en conditie.
Hij leek door dit verband tussen de gezinnen, vrij om bij haar te horen.
Ze kon alleen maar aannemen dat het zo was een match die elk lichaam dat ze kende, moet bedenken.
